Énekek keresés

---

Szűrés az énekek listájábam
 
---

**Mint egy** felhasználó
**Amikor** az énekek listájában szűrök a cimkék alapján
**Akkor** azok az énekek kerülnek kilistázásra amelyek az összes általam kiválasztott cimkét tartalmazzák

---

prioritás: 